作法咗7749日，終於移走咗個天災

移咗個天災去中國，一個月內中國必有地震